---
title: "orori bairagi song lyrics"
album: "Battala Ramaswamy Biopikku"
artist: "Ram Narayan"
lyricist: "Vasudeva Murthy"
director: "Rama Narayanan"
path: "/albums/battala-ramaswamy-biopikku-lyrics"
song: "Orori Bairagi - Elore Elika Bommalenni"
image: ../../images/albumart/battala-ramaswamy-biopikku.jpg
date: 2021-05-14
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/UodT51-ZnVo"
type: "happy"
singers:
  - Dileep Bandari
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Elore Elika Bommalenni Unnaayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Elore Elika Bommalenni Unnaayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dingi Dikkiri DikkiriDikkiri
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dingi Dikkiri DikkiriDikkiri"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dingi Dikkiri DikkiriDikkiri
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dingi Dikkiri DikkiriDikkiri"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bommalenni Unnaayo Raathalanni Unnaayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bommalenni Unnaayo Raathalanni Unnaayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dingi Dikkiri DikkiriDikkiri
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dingi Dikkiri DikkiriDikkiri"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dingi Dikkiri DikkiriDikkiri
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dingi Dikkiri DikkiriDikkiri"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Elore Elika Bommalenni Unnaayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Elore Elika Bommalenni Unnaayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bommalenni Unnaayo Raathalanni Unnaayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bommalenni Unnaayo Raathalanni Unnaayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Bommaa Soodaa Sakkagunnaadhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Bommaa Soodaa Sakkagunnaadhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Bommaalonaa Vankunnaadhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Bommaalonaa Vankunnaadhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Raathalonaa Siri Saanaa Unnaadhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Raathalonaa Siri Saanaa Unnaadhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Gosi Sirigunnaadhee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Gosi Sirigunnaadhee"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Orori Bairagi Maayeleraa Anthaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Orori Bairagi Maayeleraa Anthaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jadi Maayapai Maisi Aasantho Inthaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jadi Maayapai Maisi Aasantho Inthaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee Tholulo Gaali Thurrantu Poyindhaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee Tholulo Gaali Thurrantu Poyindhaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Aata Naa Aata Anthaa Govinda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Aata Naa Aata Anthaa Govinda"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvu Kattukunnaadhi Aa Katte Kannadhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvu Kattukunnaadhi Aa Katte Kannadhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Bondhi Suttukunna Bandhulaaye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Bondhi Suttukunna Bandhulaaye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvetthukunnaayi Ninnetthukunnaayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvetthukunnaayi Ninnetthukunnaayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Sitthu Kore Sommoolaaye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Sitthu Kore Sommoolaaye"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Samsaaram Godare Sanyasam Raadhaare
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Samsaaram Godare Sanyasam Raadhaare"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sanyaasullaaraa Attaa Dhooketthaare
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sanyaasullaaraa Attaa Dhooketthaare"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Illante Nuyyele Ninnepe Poyyele
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Illante Nuyyele Ninnepe Poyyele"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa Guttune Erugare
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa Guttune Erugare"/>
</div>
</pre>
